宋楚瑜正式宣布參與明年總統大選

在台灣，親民黨主席宋楚瑜正式宣布，投入明年一月的總統大選。

第4度角逐總統的宋楚瑜，在記者會承認，目前距離當選門檻相當遠，但要回歸從政初心，換取當初讓台灣人引以為傲的愛拚才會贏精神。他認為，台灣要解開藍綠陣營的情緒勒索，這也將是他從政44年的終局之戰。

收夠錢出黎𠝹票啦

𠝹韓國瑜
隨時之後吸埋國民黨既人

希望拍郭台銘

佢𠝹到邊個票，綠營又𠝹唔到，鐵韓粉基本上韓國瑜出黎裸跑佢地都會讚好嘅
宋楚瑜仲有乜野價值

以瑜制瑜

𠝹得一票得一票

好心佢收皮啦

𠝹到條支那瑜票，好事嚟

國民黨大把人唔想陪韓國魚癲

等睇宋楚瑜d票仲多過Korean fish